黃洋達成日講到自己同d明星幾熟, 點解熱時台慶一個明星都請唔到?

鳩達成日話同d明星幾撚熟, 又曾志偉又王祖藍又林峰, 點解台慶唔見佢地黎賀你既?
反而myradio台慶有黃秋生 呂珊喎, 而杜文澤 杜棋峰又上過myradio做節目喎